【天花板襲警？】衝鋒車直入停車場刮天花

低能，唔識揸車?

天花板遭刮爛 網民：一定係天花板襲擊警車

昨晚11時許，警方一輛衝鋒車駛進鴨脷洲南灣停車場通道時，疑未有留意高度限制，警車車頂直撞天花板。網上圖片可見，該輛警車車頂緊貼天花板，天花板疑遭車輛刮花損毀，呈現長方型空洞，物料外露，白色零件半吊空中，碎片散落地面。肇事警車疑卡在該處，無法動彈，數名警員於警車附近處理事件。有網民留言笑稱，「一定係天花板襲擊部警車」、「全靠警車仗義犧牲頂住個（嗰）天花板先至冇冧落嚟！」

好似old neww嚟？

入口處貼有高度限制提示

記者今午到現場查看，發現停車場內原本「半天吊」的物料已不見，而停車場入口處則寫有高度限制提示牌，提醒限制為2.4米。
南灣位於南區鴨脷洲東部，外形以320米流線型帆船設計，其設計於2011年榮獲「香港最佳建築（高樓）」的「高度表揚獎」。南灣一共有9座，設施包括住客及訪客停車場。

警方發言人表示，港島總區衝鋒隊人員昨晚約11時40分駕駛警車前往香港仔鴨脷洲海旁道處理案件，其間駛入鴨脷洲海旁道八號一停車場時，意外撞到該停車場的天花板。事件中無人受傷，列作「交通意外無人受傷」。警方已聯絡停車場負責人，正積極跟進事件。

要唔要對天花板tg放題

拉鳩停車場負責人告阻差辦公

翻查資料，以往亦曾有警車因未有留意高度限制惹禍！2015年8月，一輛警車駛出馬鞍山新港城時，疑亦因未有留意高度限制，天花板卡在該處，當時事件中未有造成損毀。

另外，去年11月中旬，一輛貨車於高鐵西九龍站停車場位置，準備駛進落客區時，疑未收回吊臂，高度超出限制，貨車隨即撞向入口指示牌。去年12月底，同樣位置一輛城巴雙層巴士欲駛入上址，惟疑車身超出高度，直撞向指示牌。

Push

我都以為係old news
毅進仔係堅智障唔係扮

好柒，垃圾狗

貼左咁又點？阿sir做野唔駛你批准

係咪因為成日有呢件事發生

業主管有攻擊性武器 (天花)
告得

屌你成理戇鳩仔
昨晚就真係昨晚咩
撰文：陳蕾蕾
2019-03-10 15:13

印象中上次真無無耐前嘅事唔係2015咁遠

……都係幾日前姐
唔好貼link啦

2019年係幾日前
你係真戇鳩唔係扮

係喎

狗唔識睇字

樓主都係

我係唔識睇數字

wow